[offer god]拜得神多自然有神庇佑（15)

繼續拜offer god
求offer神顯靈
curator offer
希望快啲有長工offer
我真係好想返工
其他job都快啲有消息

offer god

終於開始有interview
繼續拜offer god
求offer神顯靈
我真係好想返工

Offer god

Offer god
Please help me

繼續拜offer god
求offer神顯靈
curator offer
NLP Data Analyst offer
希望快啲有長工offer
我真係好想返工
其他job都快啲有消息

Offer god 求吓你比個靚offer我

Offer god 請賜我offer

求Offer god賜offer

offer god please help me
Interview god please help me
I really want to join this company

好想番工呀

offer god 求你幫下手

Offer god 求你顯靈幫幫我好想要呢個offer

Offer God

offer god plz

Offer god pls hear my prayers

Offer神 Please
爛運咗成個Sem 比番少少甜頭
我會心懷感激 努力幫人㗎

Offer god 求你保佑我下個禮拜有offer比我

求offer god 賜我offer

Offer god求求你

Offer god
Interview god
I need your help
Please

Offer god 求顯靈
賜我offer

繼續拜offer god
希望明天順順利利

跪求offer神賜我offer
Agent快d打比我搵我傾計叫我去見工
求Offer神保佑

跪地求offer god保佑我收到offer 呢個係最後希望啦

求offer god 顯靈

返嚟還神
感謝offer god
好感動
收到我最想要嘅offer
我會比心機做呢份工

offer god
順順利利出個offer俾小弟
好想做intern

Interview要順利 求offer

希望有offer and interview

返工前拜一拜offer神
希望今日有agent打比我

2nd in plz
give me offer
help me plz offer god

offer god
Pls help

offer god please give me offer

Offer god
Interview god

offer god一次咁多

offer god
help help me plz

每日一拜

Offer god
Pls help

offer god
可以出手幫我未

Offer god
Offer letter please!!!!

Offer god 今日拜多次
希望比個機會

Offer god祈求你保佑我

Offer god 日日黎拜你跪求你保佑我有offer

Offer god plss

攬炒

offer god
希望呢兩日順順利利收到offer

跪求offer god保佑 擺多d我有興趣既工係jobsdb
可以早日搵到好工

Offer god pls help

OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!
每天誠心拜

求下 offer god easter 前出到 offer 俾我

Offer god
Interview god
Please help me i need this job so bad

Offer god
好想返工呀！！！

thx offer god
終於有offer

Interview應該衰左
照拜offer god pleaseeeeeeee

每日一拜offer god
求你保佑我快啲收到offer
無限感激

offer god please help

拜到有offer為止

offer神

每日一拜Offer God

Offer神

返工拜一拜offer god
希望快d有offer可以逃離垃圾公司

Offer god
Interview god
Please help me to get into the company i want

I will work very hard to prepare

求Offer God 賜我Offer

求下offer god 今日出 offer 俾我

Offer god 求offer

Offer god & interview god

見完希望成事

比offer我啦

今日終於收到offer
多謝offer god

Offer God !

Offee god

多謝offer god收到offer啦

offer god！！！！

Offer god
Interview god
黎緊星期二final round interview
Please help me

Offer god!!!!!!

Offer god
請賜我offer

求offer god顯靈

保佑我有grad job offer

Offer god!!!!!

offer god 希望有好offer

求Offer God賜我力量

復活節快樂呀 offer god

Offer god
求你賜我offer

interview god
offer god

Offer god please help!!!!!

Offer god
Interview god
Tomorrow final round interview
Please help me

Offer god, 拜到有offer 為止

跪求offer god 比個好offer我

成個 Easter 都過得好唔開心 求下 offer god 今日出 offer 俾我

Offer god please

Interview god
Offer god
11:00am final round interview
Please help me

Offer god, 拜到有offer, 請幫幫手

Offer god
Plz help the good

offer god help help me plz

誠心拜拜offer神先

offer god please

小妹參拜

hku offer mo la，屌屌屌屌屌屌！

offer god 求你幫幫我啦

Grad Job offer唔該

拜

最關鍵既一個星期
求求offer god

希望offer god 保佑聽日interview 成功順利拎到offer

offer god offer god offer god

跪求 offer god

offer god 求你幫下手,真係好想轉到工

offer god賜我offer

見完工 好滿意間公司
但唔知人地滿唔滿意我
Offer God
賜我offer

順順利利pls

Offer god 賜我一份工

hkjc offer god
microsoft
fwd

help meeeeeeee

又一日了offer god

Offer god求賜offer

offer god,拜到直到有offer

求offer

多謝offer god

繼續拜 offer god

Offer god 求賜我offer

offer god, 每日一拜

Offer goddddd

hkjc microsoft fwd as watson sino shk

offer god 求下你出 offer 俾我

Offer god 求求你

求Offer神賜我力量

唉in到成pat屎咁
但都拜一拜啦

我又嚟啦

Offer god
我好想要offer
求你幫幫忙

offer god請賜我一個offer

神呀，求求你

Offer god
Please

保佑我星期一收到offer

Offer god 賜我offer

Offer god

Please help me

offee god

求offer god 你賜我女朋友星期一收到 offer

跪求Offer God賜我力量

痴線 好想返工
奴隸post

offer

求offer god保佑

求offer god賜埋offer俾好友

Interview god and offer god

Offer god
請顯靈 賜我offer

求offer god 做好心派offer 比我

求 offer god 今日出 offer

唔知仲有冇機會
相信你會保佑我
Offer god

跪拜offer god，請賜我offer等我離開地獄

Offer god起碼都加二千

Offer god I love u

每日一拜offer god

唉 求offer

Offer god
只求穩定office長工

offer god 只求盡快有offer

Offer god
希望有offer

求offer神擺多d工係jobsdb
好想quit左份西工
求offer神賜我offer

offer god保佑我順利拎到offer!!!

拜拜offer god 快d 轉工

Offer god
求下祢

岩岩interview 完，
跪拜offer god

Offer god
希望今個星期有

求下 offer god 俾 offer 我

Offer god
求下你有offer letter

pls offer god

offer god plz help

好需要轉工,就死喇

神呀求求你

Offer god求賜offer俾小弟

Offer god
求求offer god 出個offer 比我啦

求offer god出offer俾我

final in順順利利

offer god
可唔可以幫我下 我

Offer god
出高d 人工俾我

我真係好想轉到工
求下 offer god 出個 offer 俾我

Offer god 每日一拜

求吓 offer god 幫吓我女朋友

多謝offer god賜offer俾我同好友
嚟還神

Offer 神

是但一份intern收得都得，我唔奄尖架，等我暑假有收入啦拜託

是但一份intern收我都ok架啦，我唔奄尖架，等我暑假有收入啦拜託

繼續拜

offer～～～

Offer god 今日又冇信啦
下星期interview fight +30%人工呀 求求你

Offer神 求求你515前比到結果我

全能嘅offer god, 可唔可以比我成為月入50k嘅全能連登仔

offer good求快啲有消息

每日拜一拜offer god
求賜我offer

Offer god 我想番香港做野 求賜我interview 同Offer

offer god 俾我中intern 中高人工part time

求下offer god 俾offer 我

俾offer 我

Offer god, 每日一拜

Offer god I’m very desperate

offer god
求你比個offer 我

Offer god ahhhhh

Offer plzzzz

offer god

拜定聽日

Offer god
Friday give me a good news

Offer god
希望收offer

求offer god賜我男朋友聽日interview順順利利 拎到offer

跪求比個intern offer我

拜下

拜到有 offer 為止

都知無咁快有offer, 但照樣每日一拜

求Offer God 賜我Offer
救我脫離地獄

offer god ...

求有精算工開

offer god 求下你俾 offer 我

offergod
幾時出offer

拜下先

Offer & interview god

#adoreadore#lm2

Offer god!

offer god請裼我offer，快啲有消息

offer god please show your generosity

Offer god 求你比呢個offer我

Offer god 求下你俾offer我

冇架啦

Offer god vetting god

Offer god.
Interview god.

Offer god求下你比個offer我！求下你

Offer god 求你賜我offer

offer god

求求聽日出個offer比我

求下 offer god 聽日出 offer

Offer god
The door is shut for opening another door.

offer God

武肺搞到全世界好多公司都欠債或執埋

現在大家都在等疫情受控... 沒法。 這場人禍有排搞

Offer god求你比offer我

求offer god 帶我逃離地獄

Offer god
求grad job offer

Offer god
生日比個面

Offer goddddddddd

繼續拜一拜
in完求offer 準備左好耐架

求下 offer god 好心今日出到offer 俾我, 我真係好想轉到工

offergod

每日拜一拜offer god求下你

Offer god 加我25%人工

收皮啦垃圾offer god

Offer god!! 我需要你

Offer god 求你幫幫手

求offer
Offer god

求下offer god interview god聽日面試順順利利有offer

而家去緊 final in, 求下offer god 等我順順利利拎到個offer

Offer god 個兩個機會是旦一個都照殺

eeg offer

arcom

拜offer God 希望俾interview 我

拜拜offer god

幫朋友J拜Offer神

佢下星期五見工8/5
求offer神保佑

全能的offer god

每日一拜offer god求你比offer我

microsoft
lalamove
fwd
hkjc
hkgov
nike
as watson

offer god, 我唔知可以再裸辭幾多年, 份份工都做唔長, 每次我裸辭, 我都會停一停諗一諗, 究竟我適合乜類型既工種,

offer god

求你比到個offer我

拜拜offer God
second in
new interview
phone call plz

OFFER GOD

琴日 final in 完, 求下 offer god 俾 offer 我

Offer god
求求你

求Offer God 保佑

多謝offer god如我所願俾多咗份offer我
希望offer god指引我行條啱路感謝

Offer goddddddd

Offer God 賜我力量

返黎係還神 多謝offer god 比個offer我
如果有多個我真係有興趣啲嘅比我簡就最好
想20號前有結果

求Offer God保佑

Daily

再拜！！！！ 一定要有offer 之後辭職！！！

希望快啲賜我offer

誠心祈求offer

求offer god比個offer

Offer god 保佑有offer

懇求Offer God保佑我一切順利

還神多謝offer god

Offer god
Please

求offer god 顯靈賜我offer

求下你俾我番工

Bu offer god
City offer god
Lingu offer god
Syu offer god

Offer god, 希望有offer

Vetting god

Offer god!!

返黎還神

offer god

瞓前再拜拜

就出result
訓唔著
拜托offer god

offer god你去咗邊

Offer GOD

上個星期收到verbal offer 啦, 希望今日可以 official 出埋俾風我
多謝你呀 offer god

vetting god

Offer god星期一 一拜

好辛苦 offer god幫幫我

唉

跪求懇求Offer God賜我機會

offer god 求下你俾個offer我

顯靈

希望有offer

Offer god
求顯靈 賜我offer

排完真係收到offer
好神奇

希望收到offer

同一份工見左三次都唔請
入黎拜一拜神

希望收到offer
City offer god
Poly offer god

CGpa god plz
N手飯god plz

求下比offer我呀

Offer god New world construction pls

Hp offer god

幾時肯比offer我

救救我

Offer神求你派個offer比我